1. Получение тех задания
2 
   2.1 Настройка рабочей сред 
   2.2 Разработка приложения
3. Тестирование, при обнаружение ошибок возврат к 2.2
4
   4.1 подготовка сервера, деплой
5 поддержка на протяжениие всего жизненого цикла   